今日2020年2月23號 突然有個預感

今日訓醒，突然有個預感。
我覺得三峽大壩會崩塌，下遊城市全部沖走

然後我打開個Google map一睇

我覺得未必唔成事

可能就差燒山一句“三峽大壩唔會缺堤”

咁就借妳吉言

dun ff too much

過多陣就雨季

班維修保養既人前排怕武漢肺炎所以無返工

結果支共倒台

輕輕一推

燒山都加持過